年尾Send幾十份CV冇回音係咪好頹

年尾好難搵工呀。。。。。